BYND 臭肉食物中毒苦主區

垃圾股 回水 食撚到食物中毒

屌 正股驚西 越跌越買 （利申190本）

似儲緊貨 等爆

坐撚左半年

沒人食, 又貴, 你去百佳看看都冇人買

睇燭好似想升

利申唔識睇

假肉有名你叫

百佳有賣第2隻Impossible Meat
同場啲BYND應該冇人買